和理非入黎！ 要逐一瓦解警隊

其實警隊入面一定有未黑化嘅警員，亦都會有會好似王喜咁因為正義感去當差，我地係要贏呢一場杖，雖然我地好嬲，嬲佢地警黑合作，過分暴力，打死人，姦人，但唔好再俾憤怒沖昏頭腦，唔好要以偏蓋全，有黑警唔代表全部人都係黑警，我地要搵班未黑化嘅警察出黎，唔好再無差別攻擊佢地，佢地都係人，俾人屌老母都會嬲會唔開心，我地要感化佢地俾佢地知有300萬香港人撐佢地企出黎，去瓦解呢個警隊！ 我地要針對嘅永遠都係黑化咗嘅警察！

和理非。下次口號改做

香港警察 保護市民
不徇私不枉法

香港警察
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權

上面YouTube 係香港警察嘅說話

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10